入黎報數！ 即日開始，有幾多自由工作者唔會再做黑警生意！

我由今日開始， 除非唔知對方係警察及家人， 否則一律不接所有黑警及其家人生意， 直至警隊重整，及所有黑警遭清算為止！

在此聲明！

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了